[警世]覺唔覺突然多咗好多sidetrack嘅post

覺唔覺突然多咗好多人出啲會令大家分心嘅post eg.fake news/造神 而且正皮數仲要唔係少

其實大家係咪應該聚焦返個議題 唔好成日俾其他野sidetrack到 咁先可以打得贏場仗 如果唔係只會俾人不斷牽住個鼻走 永遠都落後敵人一步

其實而家市民又唔夠警犬大隻充足訓練 又冇警犬裝備咁精良 唯一有嘅武器就係社會輿論仲企係示威者一邊

正所謂出師有名 即係出兵打仗係需要有正當/正義嘅理由

眼見而家連登咁多三毛搞分化帶風向 如果咁多位連登仔跟咗 最終只會令輿論傾向鬧示威者暴力 中哂三毛計

所以各位連登仔唔想俾三毛帶風向其實好簡單 揸實出師有名呢個宗旨 諗吓提出嘅建議如果企係一般大眾(極端d諗即係d廢中廢佬)嘅角度 做呢樣嘢會令佢地企向邊一邊(好似玩sim city市民d支持度) 就知提出建議個個係咪又想帶風向

推

Push